英國有心幫香港民主真係話都冇咁易

香港人最怕係咩? 就係怕執輸行頭,慘過敗家
只要英國收返香港島, 令港島區全面民主化
新界九龍村民見到港島區有佢地冇, 必定會發癲作反